有線新聞再一次證實左d人收左錢去遊行【有片】

舊新聞黎架

Push

對唔住巴打們，呢個似乎係old news

舊聞都好嘅